令放映影更有聲勢！！

每當烏克蘭叫佢地嘅口號：「榮耀歸於烏克蘭，榮耀歸於英雄」

我地可以叫：「光復香港，時代革命！」